黃師奶嬲左我

話說對面屋黃師奶個仔係警躉，今朝係大家樂食早餐見到黃師奶，出於關心之下問黃師奶: 你個仔尋晚有冇份毆打年青人呀?點知佢西口西面唔睬我可能嬲左我